## Сума от n до m

Дадени са ви две числа n и m. Напишете програма която намира сумата на числата между n и m.

Например: За n=2 и m=8, трябва да сметнете 2+3+4+5+6+7+8 = 35
## Вход
На първия ред на стандартния вход са дадени n и m разделени с един интервал.
## Изход: 
На един ред изведете сбора на всички числа между n и m, включително.
## Ограничения:
1<=n<=m<=1000


## вход
```
2 8
```
## изход
```
35
```
Пояснение: 2+3+4+5+6+7+8 = 35
## вход
```
1 10
```
## изход
```
55
```
Пояснение: 1+2+3+4+5+6+7+8+9+10 = 55
